有冇人會去睇如夢之夢？

賴聲川
本身想買蓮花池位但sold out

我想睇蓮花池位 唯有買平日....要分兩日去

乜已經公開買飛？定你地買劇院套票？

公開賣咗一排喇啵 就黎賣晒咁滯

點解可以去得咁快

我都係呢幾日先知有呢套劇
唔該晒